是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

拉

狗飯 ?

羊仔飯

羊b皮膚好白滑

羊羊咩嚟

我又要食

食得好健康

Hi

少飯

食咗好多條朱古力條

朱古力條呢類食物好燥熱少食為妙

增肥？

想食咩就食咩

好型❤️

好瀟灑🤓

健康工房有罐裝